急求止咳方法

每次喉嚨痛完都會一直咳，仲會持續1-2個星期咁 依家又開始咳了 大家有咩止咳既方法

有幾次睇完私家食完藥都係止唔到咳

真係有用？

認真燉橙
或者整洋蔥水同食蛇皮果

含住條憤怒的香腸就唔會再咳

潤下，舒服少少咁解咋 ，太「結」太乾試下溝少少水

睇醫生啦屌你

燉橙

有
日日飲 一日三次當水飲
乜病都無

你咳出來嘅嘢係點？痰定係透明黏液狀嘅嘢？咳嘅頻密程度？（例如：夜晚 先咳？定係冷氣房咳得密？）不如對症下藥斷尾仲好。我睇醫生都會同佢講得比較細緻D。
利申：
一次重感冒，等醫生等得好辛苦就嚟暈咁。比咗藥我食，發燒喉痛個D好翻但係就日日不停咳，返工帶咗幾個星期口罩，返工隔一小時就不停咳，夜晚小D，訓覺又咳。枇杷露同燉橙試過一概無用。同一間醫務所睇咗三次都唔好，轉過另一間睇，開返另一隻藥，咳返D痰就好返。
另一次輕微感冒，小小燒，喉嚨小小痛，零星咳（咳黏液），食咗三日藥（有氣管藥）都未好。咁啱我阿媽又係成日咳，睇政府醫院比咗隻黃色抗敏感藥丸佢。我食埋佢食剩藥丸，幾日後好返。

戒J

認真就睇醫生
不過預防勝於治療
問醫生la

我每次病都係咁，一喉嚨痛完就一定會咳好耐 睇完醫生都係冇用 可以點做好

琴日咳緊仲打左

做多d運動會唔會病幫助 ？身體好弱

堅有用

通常久咳都係感染過後氣管變得敏感
食藥可以減輕病情
不過其實無助康復

紫色史立消 ×喉嚨痛既必利痛× 消炎藥

打J時候應該唔咳

我都覺得係 咁我應該點做好